有咩方法易d訓着？

成日失眠但唔想食安眠藥有時聽歌都訓唔着

呢啲情況都幾常見
如果樓主再遇上同樣問題
可以試吓臨瞓前
搵令你舒服，放心嘅人
請佢準備條熱水毛巾
摀住你口同鼻大約十分鐘
咁樓主應該唔會再遇到同樣問題

打返個靚J

數綿羊 478

飲牛奶

浸全身浴或浸腳

揾邊到夠高，jump

眼罩耳塞，或者眼罩加聽for訓覺嘅音樂，我聽呢段講故仔好易訓，把聲勁催眠：
個腦仲諗其他嘢就用埋冥想

Melatonin

一日內 用幾多個鐘頭 訓覺？

你唔夠攰?

直接往生？

長眠

連續打十次J

我反而成日都好容易訓到
成日都好眼訓
不如樓主同我一齊訓可能互相中和番

咁殘忍

絲

Omg好好聽

YouTube 搵下啲海浪聲聽

攰，但壓力大就瞓唔到

建議樓主可以試下

早啲起身出去晒下太陽

Weed

打完飛機聽返個asmr

睡前冥想，聽下for sleep嘅冥想音樂